[四強] 何Wayne 🇭🇰 vs 何輝 🇨🇳 22:00

《如何講世盃》Live
主持：何輝、何Wayne
日期：7月9日（周一）
直播時間：晚上十時
體蘋果Facebook直播

賽前預測:

何sir 老鼠拉龜, 無法主攻
何輝 明買明賣, 突破足球理論

何sir又中

第一輪何sir 傻仔指數: ★★★★★

又有得睇

你唔係長駐感情台架咩

YOUTUBE都有LIVE

FACEBOOK

何蛇教下何輝足球理論喇
Btw記得睇廣告

有畫面了

何輝又撚狗

扮C朗

何輝好hea

何SIR 好似專登好區緊咁 扮成熟

何蛇又係係係

何蛇講返16強提子場波唔敢再講突破足球理論 用返睇c朗個人能力

何蛇成日借啲姨望鏡頭逃避何輝

綠葉

佢好似心不在焉咁

係咪上次負皮如潮, 今次扮鎮定

又綠葉

死都要講綠葉
比何輝打斷左勁唔gur

巴塞踢緊你果d

講完

講埋

佢今日好專登扮野, 唔會係咁同意

何蛇應該重點攻擊何輝曾經話kane 平庸

好似何SIR 都話過KANE 做支點同假9都麻麻地

何輝早幾年直程話kane 無能力喺熱刺立足

係..唔...好

今次做主持牙

超級連結人

事實佢個陣真係廢到 ON9

何輝: 話迪布尼射得唔好, 係ON居諗法

係

當然

好

屌佢老母臭閪呢條垃圾幾時收皮， 影衰曬何輝

何蛇係咁汁口水尾

又俾何輝打斷

兩條友都係廢嘅

說書佬而已

何輝起碼踢香港波出身,識既人一定多D

何蛇終於贏返次

何蛇拎住張尼馬頭相 想點

何輝睇波真係好闊
連酒店, 個TEAM幾大都睇埋

唔夠打

何輝突破足球理論 唔似何wayne明買明賣

你老豆

何wayne走去出醜

男排

何輝做左咁多年
何wayne紙上談兵

連男排都講埋你玩撚晒啦

撳多啲廣告支持何蛇
等佢有尊嚴地出片

其實何輝講好多野都係好基本 但何蛇接唔到

所以何SIR要快D上位
講多幾年波超越牙輝

支持何蛇講電影
反Cup

最記得Kane未紅之前何輝話對佢最大印象就係跑得慢

何輝係咪連登仔

咩叫咩咩比人鬧

用真名上連登

最記得果時屎獨踢轟既時候冇得踢正前鋒話自己5歲定唔知幾多歲就踢正前鋒 何輝笑鳩佢 點知人地去到利記踢正前鋒一季入二十幾球

何SIR 講侏羅公園屌打牙煇

港足 答唔到嘴

麥馬拿文！

250好勁

正垃圾 幫賭仔射走幾多錢呀

何輝笑鳩宇宙湧

Why Most Criticism of Raheem Sterling is Stupid

何蛇

串鳩何蛇有咩好講呀

何蛇反擊戰

做左功課都比人突破足球理論 代表咩

做哂功課

5689

四大金剛！

4大金剛

何SIR 打左半個鐘先入到局

何蛇做晒功課打返場好波即刻一面春風得意

睇晒所有進攻角球

打防反,岩先個反擊靚撚到

「我睇哂所有進攻角球」

youtube

youtube同整體意識有關

我以為佢想借D 依串youtuba

原來係鳩up

何輝講個D變左SOLO咁冇人接

心理輔導師學呼吸都識

牙輝

何輝除左頂帽到底會係咩樣 睇佢髮型兩邊似鏟左但係後面又長到掂到頸

你俾何輝做到主導
何蛇就變到聽畫咁款

宇宙盃

一話送畀讀者何蛇個樣嚇到瀨屎

又估

點會易估呀

估陣式

主攻陷阱

即係法國入決賽

何wanye 唔該估法國 唔好燈

預測:
如果法國XXX呢,70%法國嬴
如果XXX,50%法國嬴

何sir主動進攻

牙輝都揀
穩陣

何wayne好撚堅持唔出giroud

何輝：大波

屌咪撚燈喇仆街

得罪講
on9先咁講

比利時又要默哀

何輝話lkk見底

又話要支停插

人地講兩句 佢就笑住話係呀係呀 執人口水尾

gay

何蛇都見曬底

何輝叫佢食屎佢都笑住話好架啦

賭撚

何蛇真係好柒

唔敢估角球數

打主攻

何輝擺明唔gur wayne lead住講野

343弱點

三中堅

想睇何輝叫佢食屎
佢笑笑口話係呀係呀

食哂之後大嗌
突破左足球理論呀

三中堅不能主攻！

當你老母咩
你唔當碧福特打前鋒

Wayne想點

笑撚死 成日吊3中堅

但唔俾佢講個SHOW就會變何輝SOLO

何輝：你個傻仔屈鳩我

柒撚到

講咁耐都係英格蘭

何輝駁唔到..屌佢都廢時

何輝好似就住就住無大力車落去

何輝係咁笑鳩個傻仔

其實何輝都唔知個傻仔係到up乜

試下你比個傻仔lead 你都唔gur啦

事實

係咁笑鳩佢
D反應 哦 嗯 好

聽何wayne講野好辛苦
背稿咁
講野又急

緊張姐

yes, 佢本身愛記都差唔多係咁

係摩連奴條垃圾用得佢再垃圾D

冇料係咁架喇
聽佢講野好明顯冇踢過波

佢世界盃走位進步左好多喇

出現靈感

靈感男神

出現靈感 何輝心諗你up乜鳩

屌你老母用Baggio，Hazard同中場中位嘅modric比較

有
佢話佢細個踢學界好好波但無人傳比佢
先驚覺自己原來無整體意識

世界盃多反擊好D
曼聯打聯賽打其中15隊都要主攻
LKK 唔掂

事實證明何wayne只適合solo 9up

佢啲理論根本無人搭到嗲

9upper唔好衝出黎柒

英格蘭嬴輸都係何WAYNE嬴

何SIR 今次醒左

陰D 陰D 咁講自己D term

講夠三中堅未

又三中堅

又3中堅冇進攻點

咪話左19000個戰術要佢ON99背身hold波

你自己睇返佢愛記個時點踢啦

一講牛奶仔即刻畀何輝打柒

牛奶仔

屌你老母

何wayne 都見底

事實係佢太傻鳩唔想傳比佢
一陣佢大叫超級連結人 你都唔知應唔應佢好

愛記打反擊
曼聯要破弱隊大巴

笑撚左

何sir好撚型 何sir又贏

何蛇今日唔講突破足球理論

今日有講「靈感」

: 唯一可以造波既竟然冇入選

：失誤真係好多喎

: 咁又係

何輝承認自己對claim 睇法跌眼鏡

VARDY

何輝完全carry住個節目
何乜柒似係路人行過搭嗲咁

何sir隊巴西去撚左邊
仲話兩年前已經估巴西

無250
英撚前場無人控到波推得過人
點敗家都要焗著出佢

連登仔上去都好睇過佢講野啦

咁公平d
何輝都估巴西贏比利是

估比數

係係係係

快d再問你點睇我啦

見到有隻獌狗話 [神軒先係靈魂所在，我係曼迷都係咁話]

完全無意義

英超大戰

facebook多on9

股市

何輝 股神

何輝見何wayne 搭唔到咀開始9up

何輝連股神都撈埋

股神

講講下講股票 何蛇個樣標曬汗

朱蛇

9up

何蛇用電影搭嗲

Yes 面都青埋

「踢定係打呀排球」

好波何sir!!

變左鳩up

你明唔明

講股突破足球理論

又贏

何輝鋪鳩UP癮發作

開始9up其他運動撚鳩何蛇

何蛇投降了
聽到一鑊泡

完全搭唔到嘴

你知架可?

樓王何輝

好難搭嗲喎

CY

何sir 讓賽乍

講電影秒牙輝la

完全搭唔到嘴呀陰公

好鍾意聽何輝就係咁解
講波會講埋場波而外圍繞足球或者其他運動既野
冇咁悶之餘又學到野

何輝笑果下擺明係講緊 好啦唔撚你啦收工啦

何蛇：終於講返足球，甩難

何輝真係真人版維基嚟

嗯嗯嗯.....

搞笑既節目

個ending...........

...

個尾好撚尷尬

最後好撚尷尬🤣🤣

好撚柒呀左邊條友

JM9

周星馳 咁都扯到去電影

好撚尷尬

呢位同學貴姓啊

何鳩：記錯左
之後R頭

兩條加都癲癲地

笑到咁大聲

何蛇傻仔指數又爆燈

講真何輝好串, 自己講其他野又得, 人地講其他野又串鳩人

暴走咗臨尾

聽過下

如果再撚埋落去真係褲都俾何輝除埋

賽後評

何sir 傻仔指數: ★★★★★★★★★★

何輝好似講到冇癮索性鳩UP

何輝成程9up hea鳩何蛇

何輝好似當普通傾計咁
但何蛇完全接唔到,兩個唔夠FD

中斷有十分鐘可以猜兩板
其餘時間都主持人訪問何輝咁

好多位其實可以討論多少少
何SIR 就「係..嗯..好, 咁下一樣呢.....」

發覺個camman好仆街 何輝講野會微微偏向佢到
到何輝回一板比何蛇接果時 佢係移得比較大幅度
好似等緊睇何蛇點接

做節目嚟講態度好差
或者佢expect當朋友鳩嗡吹水

32隊變48隊其實可以討論下
何SIR 反對48隊架wo, 理據都充份, 可以打個反擊
但佢回傳

所以何輝可以十幾萬講一場波

望下對面作日講埋D鳩野接都唔知點接
自己講對面又接唔到
係我都撚下人算啦

關唔關佢識得太多野事

個勢比何輝食住 幾有pt都冇用

何輝見慣世面周圍去, 何蛇做youtuber突然轉去螢幕前有唔自然同不知所措可以理解喎

假對攻

中段預測波個陣
何輝由得何蛇9up
求其應佢兩句算

何sir 好似d 中學生咁

上次失敗, 比人話佢太恭敬
今次專登180度調轉, 扮成熟唔望人

講講下波無啦啦走去講股市做乜，做要講咁耐
又走去講咩排球朱志光，擺明搞事，又係咁窒人問明唔明
咁樣真係唔要得

何輝擺明有心擺高姿態

自吹自擂, 係咪要好似班連登仔讚佢見識廣

我覺得係對手level問題
如果對手係keyman,鍾仔就應該好正

我覺得兩個人代溝好大

呢啲咪心地唔好，恰啲細
人地又冇得罪你，咁撚串做乜
唔同意人地意見咪講出嚟，唔洗搞埋啲小動作

何sir平時咪一鳩樣
喺自己個channel到扮到得全世界佢識波咁
講埋曬啲濕鳩terms就好似見解好獨到

咁人地都係初哥啫, 唔使咁

九唔搭八
我講緊人同人溝通，你講佢自己獨腳戲做乜鳩?

好多何蛇打手

牙wayne 第二次ja
仲要vs牙輝

大家放過牙wayne 啦

幫何wayne講說話就叫打手
你個世界係咪二元都咁?

何輝喺何sir面前高姿態就唔得
何輝自己喺channel就幾高姿態都得
何輝唔直接講出黎係因為唔想直接笑鳩佢唔識波呀 唔想佢喺個live出醜呀

我諗係

我覺得係何蛇最後辣興左何輝, 佢咩咩話講笑, 何輝係以專業角度黎評, 你當玩架

其實你知唔知自己講緊乜?

果下擺明，但之前何輝已經起晒槓

抵撚死啦何wayne

呢下何wayne 係失言
無啦啦話人搞笑, 又比喻周星馳好認真做錯野

唔知何蛇仲當唔當何輝係偶像

"屌 佢啲老屎忽識唔識咩係超級連結人呀
識唔識咩係主攻陷阱呀"
何輝心諗 我以前踢港隊..會唔會你識得多過我呀

何wayne蛇比人明買明賣打爆

何蛇平時係做晒功課準備好先拍片講
呢d直播實係比人撚架啦

佢衰在要認做專家
唔知講乜鳩
又要失言
俾人撚都係自己攞嚟

坦白講何wayne對足球係有一定見解
唔理d term 7唔7
旦佢個問題係唔識變通
邊有可能得一種陣式
同埋成日話人傻仔教練
人地背後成條team 做緊咩又唔知
話轉陣就轉 當自己打緊FIFA
諗得足球太簡單
同d賽後評 好多都唔肯認錯
英軍d死球練過 又話人-6

唔准你話何sir!
係何輝立心不良!

自己解釋唔到既野 就話突破足球理論 得啖笑

咁我同意 有時足球真係有事估計唔到
唔係點叫足球
旦佢成日強調佢果套就有問題

睇佢做節目都知，搬字過紙講番晒自己channel啲野就當收工
份人唔夠醒，一講到自己冇準備果啲就騰雞

exact7ly
其實唔識咪唔識
你要夾硬死定仲鳩講自己啲理論去解釋咪柒

如果佢目標要上電視做評論員
真係要識接受人意見
希望佢做到 起碼都叫識睇波

重有佢好著重陣式呢點已經證明佢根本睇得唔夠透徹
我都唔鐘意文傑果班阿狗講野,但我覺得佢回應一點好岩
陣式係死,人係生
正如曼城,熱刺等隊伍多數都係攻同守唔同陣式,佢連呢點都睇唔出
最慘係好多00後同新球迷都睇佢
同埋最火滾係話咩三中堅垃圾,但願三中堅不要再遺害英超
我就真係希望條友唔好再遺害睇波文化

三中堅無法主攻
靈感男神大巴拿

我直頭覺得佢唔識波
大佬呀三中堅都可以好多變化
用波好既中堅引球分波開始組織又唔講
對翼衞助攻助守又唔講
淨係識話三中堅廢 又唔講點解
幾肯定踢踢下其實變左佢都仲以為係開波個陣

佢話兩閘會比人打overlap
上左去落唔返去
講黎講去呢樣野,但其實好多方法解決,講到尾靠領隊執生

何輝ko左佢
岩岩完美吊7左佢

臨尾話如果唔迫搶咩都唔做既
英格蘭就會輸

佢以為D防守球員係fifa d 電腦
企死一個位
有人overlap咪搵個中堅出去跟
或者中前場有人cover咪得

負評係比支那蝗旗

車路士343同巴塞11年343唔係一樣架咩

何輝一向都係咁講野 場波悶又會講下其他野 好正
牙wayne平時錄片做定功課寫晒稿 叫佢即場應對十幾分鐘都可能得 依家做個節目個幾鐘唔夠野講

見識方面都係, 見何wayne有D位根本都傾唔到

何wayne呢d不學無術既人都上到位
仲要自稱一針見血既足球專家

有名中國輝

個埋尾真係柒到唔敢睇，何輝個句哎吔

屌
skip左

何輝啲支那term

係咪頂克羅地亞帽果到辣親何輝

何輝講野同9達好撚似
不停答非所問 但9up果時又唔會甩左個話題
講 d相關野 等你以為佢答左
其實係無答過野
不停戴頭盔 永遠不敗之地 但你又會覺得佢好似講左野
呢d說話技巧係吸引到好多人睇
要浸出黎
就呢點何Wayne玩多十年先夠班

例如有段何 wayne問佢點睇今次呢隊英格蘭既表現
何輝無啦啦話咩而家d球員要打機 你唔可以阻佢
其實係九唔搭八 但你唔認真諗佢有無對題
又會覺得佢講岩 係wo 呢代d球員係個人化
但根本何輝無答過條問題

何輝問如果左右中場回防有5個人仲唔夠？
何蛇又死撐

唔係話何輝講波唔好
佢講波係數一數二

但真係成撚日戴哂頭盔
好老油條

何SIR 好慘

其實邊有一套理論係完全啱哂 而家有兩個人各有自己一套理念既討論咪幾好 邊有得分對與錯

呢句真係覺得好岩
打fifa打到上腦覺得三中堅一定要收窄晒係禁區
何輝一聽到都r撚晒頭
點解要打4後防先邊線有協防

仲有佢成日話三中堅不能主攻 根本淨係睇英超
叫佢睇下祖記早幾年或者今年羅馬係聯賽用三中堅點主攻先講啦

佢用車仔就批死三中堅攻唔到就以偏概全
睇撚下對翼衛乜料先啦
摩西 阿朗素 4後衛用呢兩件又攻撚到D乜

真心想知佢點解釋巴塞絕地反勝PSG場歐聯次回合
巴塞個場唔撚又係打三後衛咩

巴塞個場突破左足球理論 唔計

何sir不嬲都係佢套理論大曬 佢既理論=足球理論
一解釋唔到就突破足球理論 明明只係自己唔識

突破足球理論 真係好on9
佢自已垃圾 就話乜野突破理論
咁多因素可以用理論預測哂就唔洗踢啦直接判輸贏啦

文傑果班我覺得似講0左等如無講,阿媽係女人,
何Wayne 佢起碼明確,錯0左可以笑柒佢,佢自己都可以改善自己理論